想搵鋼琴老師

4歲半,男仔
白紙一張,未上過任何鋼琴課程, 打算長學
家住旺角, 無琴,要去你度
地點最好油麻地/旺角/長沙灣
平日夜晚/星期六日任何時段, 一星期2堂左右
非怪獸家長, 想佢培養興趣, 無特定目標幾歲前要考幾級之類, 順其自然...一級級上

有無巴絲收學生
唔該哂!

痴撚線
負評係咩意思

請問揾到老師未？
本人五年經驗，青x琴行老師，有興趣pm，俾instagram同資歷你睇😁